其實大家檢討可唔可以唔好打緊個時檢討

好多晚都係咁
發夢嘅人同連登冷氣軍師好似係平行時空一樣
你地今晚睇完新聞 可能有好撚多意見急住想講
你有無諗過 前線同現場人士根本唔會得閒睇你講咩
攰到狗一樣 翻到屋企仲要比你地質問
「改口號啦」「唔好玩火」「仲睇唔睇民意」

第二日你地咩都討論完
結果係咩？
前線嘅人會唔會參與到討論？

另一樣野係
翻到屋企命要俾你地班冷氣軍師檢討
左一句係唔係無腦
右一句係唔係唔撚識
切身處地會係咩感受？
尊重係唔係唔識？

搵人幫手推

推

其實第二日再一齊檢討
大家禮貌少少就得

起碼唔會有你地講無前線講
大家無咁攰 會比較理性討論

唔好只係俾負皮
留言啦

自推